香港既搞笑藝人質素如何? 同日韓果D有冇得揪下?

香港搞笑藝人包括:
阿BOB、泰臣、蝦頭、細細粒、李思捷、王祖藍、阮兆祥、金剛、農夫等等

哈哈哈 見到香港搞笑藝人已經笑咗

你覺得邊一個最好笑?

細細粒同農夫
其他算吧拉下

笑片演員得唔得 想揀劉青雲 張學友

剩係阮兆祥講淥死誰手哈哈哈就已經笑死啦！

細細粒同農夫有咩經典之作？推介下

張學友做搞笑真係幾好 不過阿bob都唔錯

哈哈哈哈哈哈！你一講起我又笑到停唔到！